[NBA] 計埋通漲，以MJ 講應該幾錢年薪？

From Wiki

During the 1997–98 season, Jordan earned $33,140,000, which still stands as the most any NBA player has earned on a 1 year contract, Jordan also holds the record for the second largest 1 year contract at $30,140,000 in the 1996-97 season.

佢勁到當年公牛肯俾佢逐年簽
仲要係份咁大嘅約
如果係而家，佢應該攞到幾錢一年？

唔洗計通脹MJ個名每年都袋緊錢啦

今時今日頂薪都係拎呢個數,你諗下廿幾年前既佢就賺緊

97-98賽季當時聯盟的薪水帽為2600萬美元，普通球星的年薪300-500萬之間，不過當時Jordan的年薪卻達到了驚人的3314萬

你當計番而家一隊波薪金當係1億美金係上限,你簽jordan一個人一年就過晒上限有多既錢

但佢真係勁，2次3連霸

Jordan入決賽係未輸過
無論球技定心理質素都係最頂級，絕無僅有